如果今日係1989年6月5號 你會唔會返工？

仲返到工咩各位？良心過意得去咩？

推

我睇唔到

以前唔返工咪耕田 而家無囉

嗯，太睇少港豬能力喇